全盛時間嘅杜奧巴有幾難防？

有速度，有身位 (成舊大石咁)，控球普通但係都可以控得穩
最麻煩係佢可以背身得死後衞再轉身抽
對手放過頭波俾杜奧巴哨佢都唔一定要鬥跑，用身位硬撞就可以，再講佢鬥跑都絕對可以跑贏大部份後衛
我諗有唔少後衞都試過俾杜奧巴撞到頭暈

搵辛達路斯答你

不推文

入球率太低＿

北京電視機

好少有黑人球員領袖

伊雲斯笑而不語

有腦既黑人球員
身體質素有勁
基本一對一唔撚怕你

弱化版利雲度

捕捉唔到咁囉

弱化版基奧特

弱化版盧卡古

好熱血既球員，c朗都要行開一邊

全盛期韋利先難防，加速快（據聞0-30米係全國米最快）
有身形，入球率高有頭鎚，技術唔差

問下成隊阿仙奴

不過最大弱點好易傷

歐聯對全盛華倫西亞兩回合好深刻
場面華倫贏哂企靠杜奧巴一個喺前面屈機最後贏波出線

歐聯決賽，監生頂死左拜仁，無仇報

連戰亂都停到既男人，防佢？

很想去捕捉他

姦到一棟都無

全盛杜奧巴做到以家費明奴既落黎分波做波又做到享利既背人轉身又做到費托既一對一硬食你，不過高峰期唔夠長

吹大左

帶緊波可以撞到阿仙奴後衛自轉

佢靠速度揾食係好難保持長期最高峰
但係佢年老之時依然都係一流前鋒

杜奧巴對住謝拉特果時笑到四萬咁口

踢5埸內就要休息

弱化版Kane

泰利先難防

照你咁樣得比利先入球率達標

笑撚左

個球入波係我見過開角球頂得最撚靚嘅頭鎚

得罪講句 街場阿叔都守得到佢啦 如果佢黎到麥花臣遇到我 我一定守到佢一棟都無
夠膽就黎麥花臣搵我挑戰下 如果唔係只會係車路士下既小花

無波入都distract曬兩件中堅幫隊友

=lukaku

對住vvd都係一舊屎

我怕佢得一得你你都飛走幾呎

你隊友鄭智會踢斷佢隻腳

利申：阿迷

拎歐聯個年對全盛巴塞
基本上前線得佢一個
後防有波就清傳俾佢佢要頂住幾個後衛hold波

笑話

盧卡古=新杜奧巴

咪係，要停戰睇佢踢波

好少黑人有佢果種成熟領導味

波都控唔掂

得外表似

弱化版黑碧

新盧卡古

巴哥最勁係決賽之鬼

左腳重炮

好似用腳射波咁行

歐聯佢最後果球12碼
未射已經想喊咁
因為心諗一定入

都唔似

盧卡古出道個時個朵真係叫新杜奧巴

淨係記得中超撞暈人

條友好垃圾，明明大隻過杜奧巴，但係出道嗰期都成日比人撞開。點解咁大隻，打支點都可以咁廢？

吹大咗啦屌

問布歷治就知
自己老婆都防唔住

去左國米清瘦左，無咁笨重

拉

Sor pull

人地講馬嬲，你就講賓周

果季係最體現到佢既坦克能力

決賽僅有少少攻勢，都係佢用身位格硬牙入禁區

強化版迪牙高哥斯達

態度好，鬥心強

佢好似曾經俾田中鬥莉王一個膝撞撞傷左佢

但如今佢嘅表現絕對配唔起呢個名

冇記錯係咪2010世杯？
個年本身好似已經有傷

印象中係2010年世界杯前既熱身賽

車仔無敵制空
泰利 波歷克 伊雲奴域

未必
應該最多稍微下風 (高度問題)

玩fifa 鳩斬都入

一部北京電視機就搞掂

盧卡古同人挽鞋都未夠班

會唔會太離譜，好撚侮辱

杜奧巴型好撚多

夏狗都得

佢全盛果時仲有腳法

問辛達路斯

嗌撚咗出嚟
利申非車迷

黑版仔仔黑人嚟講靚仔添啦

杜奧巴 很想去 捕捉他

Kane+ Son 咁

好腳法少少既迪天奴

巴利啊，包皮啊個啲都係垃圾，勁唔過杜巴

明膠啦

姐係美國佬咁多野搞做咩啊，請杜巴咪得囉

咁伊卡迪仲難防

睇左韋亞總統

中超都踢唔掂既垃圾

暗黑版言承旭

有，佢送12碼，不過robben炒，命運。。。

阿祖安奴咪仲撚癲

真 入球率嗰啲數據唔吸引
但係決賽/淘汰賽/仲要比賽就上晒身冇得防

呢樣先最痴線

盧卡古有佢一半上年摩9唔使比人炒啦

認真
弱化版賓特拿

Lukaku翼鋒黎

波底差

速度唔快 打機連90都無就唔好講快啦
其他認同

國王 頭槌麻麻 有時破唔到密集
巴哥 係坦克車

但阿祖安奴 除左件頭 有腳法有速度 我覺得佢頭鎚還可以喎
偶爾仲有倒掛

記得唔知邊個（Vidic?)撞埋去巴哥度反而自己斷左胸骨

但無巴哥 果種 破密集
柱前鋒

阿祖安奴 係扭得 身位 重炮
頭槌好差

國米 歐戰又門口狗 表演機會唔多
利伸 十幾年前國米fans

巴神 如果要比
都係 盧卡東尼 呢隻

呢球真係無得防

依雲c ：

連加特都勁過佢啦

強化版c朗

控球轉身即抽真係幾勁

Siuma ？

個肥仔肥到邊個黎

Leadership 唔係人人都有先珍貴

國家級leadership做總統果隻

朗隊勁到

唔敢嚟麥花臣證明自己